［突發］唐詩詠落淚：我唔係貪錢嘅女人

今晚7時許，唐詩詠到西環如常開工，趕拍劇集《抱佣情人》。開頭急急腳走TVB上架crew車度，跟住落番嚟接受訪問，行埋一邊，回應傳媒。

「首先我想講就係，我只係一個生日嘅聚會上我見到盧先生(盧啟邦)，嗰張相喺一個annual dinner裏面，佢搵我影合照，同佢唔係話真係好熟，張相嘅由來，就唔再諗。點解要講到我係一個貪錢嘅女人？我唔係貪錢嘅女人，以前唔係，今日唔係，以後都唔係！」唐又稱在那個moment，「我係完全唔認識佢嘅，佢只係一個普通嘅朋友。」

「入行入咗十幾年，想畀啲行動證明畀大家睇拍劇，畀啲成績大家睇，但估唔到傳呢啲咁嘅嘢出嚟。」中段唐詩詠忍不住落淚，更一度說不下去，垂頭沉吟良久。

還記得楊思琦嗎

佢話「那個moment」是完全唔識佢，咁呢個moment呢？

即係話自己無同佢拍拖

閪都比人屌埋啦

佢剩係話盧啟邦同佢嘅感情世界無關咋，無直接話唔係拍拖。

出動啦鷲哥！

自己既作品可以感動到人 呢句野好假

情難自禁 佢卻其實屬於
極度容易 做雞的女人

詩詠bb眼淚攻勢一出，梨花帶雨楚楚可憐形象，惹人憐愛，網民紛紛留言力撐，直斥報導無中生有實屬可恥。

偽人
對佢完全無好感

本身都覺得佢冇乜野
但呢排fb好多人吹奏佢係最完美女友
拍套垃圾劇喊一喊又話佢演技好
勁撚煩膠
男歡女愛 離離合合 係你地私下既事
屌 又要攞彩做受害者 又喊住話自己唔貪錢都唔知做乜鳩
話自己唔貪錢真係假撚到乜

拿去花吧，臭妓女！

好歌

麥樂雞妹

洪仔的花弗形象今次應該可以洗洗地底

醒目在於洪仔出黎講野先

有無人作埋落去

俾人玩到反啦

又自己做新聞扮慘

吉妹 即刻追擊佢

我轉貼開心share啫

做雞都咁多辯駁

又想攬住好女友嘅光環唔放
胡定欣俾人嗌咗幾年姣精都未出嚟喊啦
見到一篇負面新聞就忍唔住出嚟做戲
洪仔被插個時又唔見佢反應咁快？

其實真係冇嘢俾人屈嘅 一句到尾話冇同佢拍過拖咪得 講得愈多愈多位俾人入

攞去洗啦，臭雞

G

我諗起 C 奇妹

俾一個呢個世界上唔貪錢既女既名我

anal dinner

莊思敏

更加無話無性交易

唐詩詠其實黎黎去去都係崔波波同洪仔
女藝人黎講佢都算少負面新聞
愛情呢d野你班毒撚識條毛咩
如果佢真係好似d人講到咁有問題
就唔會今時今日入行十幾年先爆出黎啦
至於乜鬼絕世好女友，事實上佢的確對男朋友不離不棄，唔拜金，肯去一齊捱
就算唔係唐詩詠，香港已經好少呢d女仔

成篇訪問都無直接否認同盧拍拖

佢真係好煩 完未呀 同tvb夾新聞

甘比

個個女人都咁講嫁啦

原來洪狗都幾慘

洪永城打手

不要不要不要扮來扮去
幾千蚊過夜吖

咩呀仲有y2k時嘅洛囝呢
諗起佢信閪有元朗牛屎飛同散打王篤精就唔開胃啦
佢係犯賤先對散打王死痴爛痴咋，家下佢咪飛咗洪仔囉

屌

反而拍成日比人強姦個個好戲既就走左去迪迪尼 垃圾Tvb

唐詩詠落淚：喔閣閣閣閣

何超蓮

好煩 post完佢地未 幾次關於唐詩詠既post都係你開 你想幫佢上位？

好慘呀

佢對眼定眼珠好撚柒
係咪斜視 好似fishermanlok咁

詩詠bb一早已經上位了

體內有洛囝嘅基因連個樣都似似地

我依加唔係
以後唔係
但將來會係

呢度已經俾洪仔打手霸佔咗
老老實實唐詩詠同啲前男友都可以再見亦是朋友
就知佢個人對男朋友唔會差得去邊啦
起碼佢以前啲仔唔會憎佢
但連登啲洪仔打手為咗保住洪仔形象
趁大家開始覺得傳媒係咁吹奏唐詩詠、又咁啱佢套劇播緊，大家都睇到佢煩之際
咪係咪屈佢係臭雞又剩囉
反正講乜都唔駛負責任嘅
就算冇做過都屈到佢係廖碧兒楊思琦嘅level

而家係話緊你同洪仔拍拖又接受人追求喎
重點又唔否認講咁多廢話 理得你係咪貪錢啫

你無玩尻我啦
絕種好女人？
係絕種就爭住要啦

呢 d 叫澄清？
講到唔清唔楚 咬文嚼字
真正既澄清 就係大大聲講句 「我同佢無野！」

不過偽人呢 d 野
當日楊ck 都大大聲無偷食
結果就大半年後生左件出黎
咪放長雙眼睇 lor

你係咁狙擊佢

y2k 年代唔知樂仔中出過幾多次呢？

樓豬打手？追擊唐c

老老實實
佢係mk係賤
但睇佢d ex應該唔算貪錢下話

樂仔呢段大家當時懵懵懂懂，算唔算真係愛情啊？
估唔到邊個係元朗牛屎飛

元朗牛屎飛咪洛囝

保住洪仔形象係靠我地呢班唔露面網上講嘅咩？
你講呀，洪仔三年以來比人無限唱衰，唐詩詠有無出嚟幫過口呀？身為女朋友都唔去維護自己個男朋友，任由對方比人寫衰，自己就戴住絕世好女友嘅光環，而家佢比人寫衰返，等佢感受下洪仔比人唱嘅滋味！

元朗牛屎飛=洛囝

Agger 遲d唐詩詠搵個有錢 又比人屌貪錢又講大話 搵個窮既又話自己揀抵撚死 老女人無人要
其實從來佢無吹奏自己係最佳女朋友
記者影到佢西口西面又話臭閪對洪仔唔好
同看圖作故仔無分別
就算傾八掛野都傾得合理d 同fb d港女無分別

懵懂就唔算拍拖？
大把人13，4歲失身以為一生一世啦

成日話佢花弗， 但講來講去都得個黃翠如
但明眼人都知佢哋只係做緋聞出嚟嘅銀幕情侶

山無石頭 海無水

楊思琦同李泳豪9年都無人諗過佢之後會同個失匙夾萬一齊架

位又上咗
仔又飛埋
雙贏

俾我係佢條仔 成日扮可憐都會想飛左佢啦

新阿嬌

講真佢貪唔貪錢我真係無意見，同埋而家都係純文字討論，未有爆炸性真憑實據話佢見異思遷。但佢而家咁樣咁比人寫，正好比佢感受下洪仔三年來不斷比人寫衰嘅感受，洪仔一早就開腔撐佢喇，佢三年來有撐過洪仔嗎？

In 洪仔 we trust

張x雯

留明等睇生果擠牙膏式報道

人地底個層 點對男朋友你撚知咩
偽人黎架 做戲搵食
呃你地有幾易

人地同黃翠如傳緋聞 都冇宜家咁負面
有事淨係識縮 識炒作 要洪自己面對
唐真係收皮啦

洪仔俾人寫左咁耐都可以好好EQ咁面對，唐詩詠一俾人寫衰就用喊功擋，高下立見.....難為洪永城今日仲出哂口幫唐詩詠擋話佢應該仲係單身，仲講到唐係好好的女朋友

你知道的太多了

如何證明洪仔玩女多過食菜？
就憑傳咗n年嘅黃翠如同摷返n年前同ex影嘅相嚟唱衰之外，仲有咩女？
你咪又係睇埋啲八掛雜誌唱衰洪仔然後又信到十足十
有咩資格話我？我擺明撐洪仔，但好怕有啲人扮中立實質暗踩洪仔。

淨係覺得永成bb好慘 一話分手個個插佢花心唔肯結婚乜乜柒柒
感情嘅野 都唔一定係佢一個既問題啦

屍詠今次反應快到痴線
平時洪仔被人寫衰個陣佢就縮埋唔出聲

做偽人唔貪錢

講真佢貪唔貪錢我真係無意見，同埋而家都係純文字討論，未有爆炸性真憑實據話佢見異思遷。但佢而家咁樣咁比人寫，正好比佢感受下洪仔三年來不斷比人寫衰嘅感受，洪仔一早就開腔撐佢喇，佢三年來有撐過洪仔嗎？

其實呢啲先係我想表達嘅野

認同
樓主好on9

人不為己天誅地滅

非常同意，尤其最尾兩句

But 又要回帶⋯⋯
最搞笑係個女既同余黨愛將一齊個陣即刻被吹捧成為：
不能錯過的絕世好女友！

但未正式宣布分手之前一陣子即刻一大堆post變成：
臭閪，老女人，迫婚迫埋單

真係唔遲唔早中狀元救老母

只可以話最錯就係唐次次都揀錯人，
上次散打邦 今次余黨城仲大擭
上次都係無左青春同時間，
今次連名譽同人格都無埋
各位TBB哥仔姐仔自己睇路啦

睇埋我上面打嘅野先好扮中立啦！

我由始至終都無吹捧過唐詩詠，
由洪仔不停被寫衰開始我已經覺得唐有機心，
我一直以來都係睇唔過眼佢從來無撐過洪仔！

睇左你呢兩日啲post啦
我不嬲都ok呢pair
係你呢啲die hard fans成日踩自己偶像條女咋

佢跟崔建邦果期
唐屍霉到仆街 佢有得簡咩

吉妹

擺明唔鍾意佢唔踩得？
你地睇唔過眼我地踩佢都識幫口，唐詩詠有無喺記者面前維護過洪仔？

佢對崔建邦好呢點從來冇人否認過喎
但佢對洪仔肯定唔算得上好囉
對住洪仔閪口閪面、由得洪仔被傳媒寫衰呢個point好多絲打講到口臭又唔見你提？
成日提住對ex幾好有撚用呀？
而家問題佢對現任差呀嘛戇鳩仔
洪仔前世欠撚咗佢咩？

成班唐小姐打手扮中立，我地立場一向好堅定就係撐洪仔，講咗幾十次都陰啲陰啲避開唔提唐從來唔撐洪仔呢個事實。

跟吹波波多年就叫好女人？佢呢d 叫on9 咋
浪費自己青春係個會打女人既壞男人度
又話唐詩詠咩唔貪錢，關咩事啫，依家係話佢同洪永城一齊唔維護男友呀
而且人會變月會圓，變左又幾奇先

絕對無同盧拍拖 都係一句姐 乾淨俐落
講咁多做乜

係，佢地剩係識話我不停踩唐詩詠，
係呀我係口賤我係話佢老女人逼婚呀，
但我講過無限次我一直係睇唔過眼佢唔撐洪仔，佢地都選擇性失明唔回應呢樣。
佢對崔建邦好唔代表佢對洪仔好，摷返洪仔啲所謂緋聞出嚟就話佢花心玩女，而家唐比記者爆返佢搭上盧就話人屈佢貪錢，兩者都無真憑實據，但又信洪仔花心，佢地憑咩話我？

洪仔花fit又點，以前先得個廿幾歲花fit 有幾奇，係人都會經歷過唔成熟既時候
最重要係佢同唐詩詠一齊個陣無花fit 咪得囉
但係依家唐詩詠俾人傳佢同洗米華手下一齊喎，做乜又可以係洪仔唔岩！

兩個都係垃圾 打和

出哂名？點出名法呀？雜誌講呀？定你講呀？
唐詩詠係娛樂圈臭雞就出哂名架啦，成個tvb都知，唔知頭唔知唔就算鳩數啦你。
我都係跟你學野咋

原先都費事理 ，
竟然誰人選擇性失明？誰是打手？

以前條片

最討厭係講到pt就話人係打手
究竟邊個先係努力開post唱人？邊個似係打手呀？

Super

咁叫撐？連一句話信任佢都唔願講喎，剩係講埋啲其實無乜特別呢啲模棱兩可嘅野，同埋都係記者問一句答一句，你睇下佢以前點仆出嚟維護崔建邦先啦！

唔好再蝦我老婆啦

我擺明係撐洪仔踩唐詩詠喎，從來無否認過

又出新post 呢位打手真勤力
見你講黎講去都係三篤屁真係戥你辛苦

不要等 快中出 不避孕

吊洪永城玩二手菊花 姐 玩到分手姐

吊香港沒其他新聞乜

TBB有新節目出街呀

唐雞個屎眼西眼比盧生插到爛晒 發臭ing

喊乜撚野姐，邊撚個理你貪唔貪錢。
咁而家同邊個拍緊拖呀

臭雞

盧啟邦：搵去使啦！臭雞！

你地都ON99
朝早篇野咩證據都冇你班撚樣瘋狂屌人係雞又剩

以前唔貪錢 唔代表唔會變囉

望下楊思淇啦

佢一係就發毒誓自己無同盧拍拖
唔好喺度講咁多廢話

唔理佢同個個金融才俊真定假 但之前洪都俾人傳偷食咁多次啦 又唔見佢喊哂口咁 呢個世界邊有一百分既女朋友 好心啲傳媒同港女對洪公平少少啦

天下女人

臭西

正解
又唔係大是大非當前，點會有對情侶係一個100分，另一個就負分架 就算係以前崔建邦，佢係衰，但唐詩詠曾經講過佢阿媽出事嗰陣，崔建邦幫咗佢好多好多，佢覺得崔好好，所以無人會係百分百好或者衰架。
我唔再狙擊唐喇，因為佢同洪仔已經散咗，洪仔話佢係好女人就好女人啦 佢同邊個一齊都係後話了，只要唔好再唱衰洪仔就夠了，我會一直撐洪仔的

正如洪仔啲負面野都係得個講字，啲人咪又信到十足十話佢花弗偷食

風火咸濕仔

洪仔
唔講以為你先係佢地第三者呀

我會等洪仔架

馬明都話佢有新男友啦 認9咗佢啦唐屍臭雞

唔係啩邊度講

洪永城fans club
齊齊聲討 幫洪永城平反

算啦我決定收手不再聲討了
洪仔啱啱都喺ig再撐唐，由佢完了吧

愛屋及烏

直接跌step串洪狗無錢

佢叫唐屍唔好拉佢落水 話可能新傳嗰個係架麻

不論佢係咪識左條有錢佬
佢走出黎喊呢個舉動已經令佢好乞我憎
成日搏上報

唐又稱在那個moment，「我係完全唔認識佢嘅，佢只係一個普通嘅朋友。」

咁呢個MOMENT呢, 拎乜柒貞節牌坊啊臭雞

吉野妹狂追住唐詩詠咬 人地得罪左你啲乜

咁我又真係信佢唔貪錢既
唔係都唔會跟住吹波波呢件賤人咁多年啦
貪俾人打過癮咩

果陣唔貪錢唔代表到而家36歲咁恨嫁會唔貪
同埋果時都未必有有錢佬追
而家有人主動追 有選擇就唔同講法啦

你係咁撐洪仔 佢都唔會屌你㗎喎

咪由得班洪仔打手留係連登自己講

洪永城偷食蔡思達喎
呢到班出哂水既臭雞點睇

咪好law 打和 不過唐屍個臭西比盧啟邦插過 塞左個乒乓波入去都有可能 臭檔好多

臭雞+1

貪錢就唔一定
不過一定係一舊專吸仆街既磁石
位又上唔到 又冇人埋單

啲新聞又話洪偷食蔡思貝嘅

咁宜家新聞都話唐同左盧一齊左一個月喎
你又唔信？

洪永城本人講冇喎，你又唔信

而家反應咁快出嚟喊真係好肉酸
段感情好容易睇得出洪仔被食住

其實我傾向信佢兩個嘅緋聞都係假
分手唔一定係要有一個人有問題先得架喎
不過樓主有樣嘢講得好啱 就係唐詩詠好似從來無撐過洪仔 永遠都係洪仔撐佢only
洪仔真係算幾gentlemen
記得有一次唔知邊個偷錄洪仔問佢女朋友係邊個 洪仔都好sweet咁答"梗係我最愛嘅唐詩詠啦"
真係唔信佢會同蔡思貝

我一直覺得佢有小小鬥雞

好似洪睇落去比女方傷心好多咁，不過都係鏡頭前。大家都有節目上，順便宣傳下。

我個人總係覺得好快會復合，而家純粹係同cctvb夾計宣傳d垃圾劇

關我撚事咩

以前年紀細戀愛大過天痴住賤男想過世
到而家36歲急住想埋單
諗法會改變呢點有幾奇姐？
啲人成日攞崔健邦證明屍詠係好女人真心好戇鳩

人始終都係動物
弱肉強食嘅法則始終arm用
只係動物死嘅痛苦係一剎
但人受嘅痛苦係一世

唔通好似CK妹咁就嚟有咗

報紙佬問唔講咩
陳冠A事件就知記者幾煩

好撚煩 奀星都成日報 香港d 明星演員死撚晒？

我唔再以狙擊手身份去講
尋晚我有上網睇返以前啲新聞，當洪仔有特定緋聞對象傳出嗰聞，唐面對記者係有幫過口嘅（唔止蔡思貝一單），只係面對不時嘅情變新聞，洪仔總係比人寫衰嗰個，同埋傳媒網民成日將洪仔同馬明比較，佢無乜就呢啲開過口啫。

洪囝一定無畀掟煲費

呢段感情的確似洪永城被唐食住

係人都貪錢架啦
佢唔貪叫tbb/ 出show收最低工資囉

臭雞
喊住黎屌都好撚正

攞翻應份人工都叫貪...

洪仔打手們唔update下偷食達哥篇新聞嘅？

仲有個個旁邊鶴好似唔止識當事人，仲有份參與過咁，笑死

我收咗手喇，自己都覺得煩
已經覺得蘋果對呢件事全部都老作，由前幾日開始日日都話可靠消息，一時話洪仔唔結婚，一時話唐未揀好，一時話唐搭上盧，今日話洪搭上蔡，全部都係得幾張普通合照就話可靠消息，但就日日都唔同版本今日的我打倒昨日的我，搞到洪唐兩邊鬼打鬼互相指罵好煩，再講就比記者日日有野寫
我唔再狙擊唐喇，但我會一直支持洪仔

係呢個圈入面有一對情侶分手，啲傳媒實寫到好跨張，一係就男嘅偷食有二奶，一係就女嘅貪慕虛榮搵有錢人過世，今次打孖上 。
其實唔比係其他問題 好多情侶都會因為一啲小事而分手，往往啲小事就睇得出大家唔夾。佢地已經算好來好去啦，唐詩詠本身都唔點講嘢個種，佢無開腔撐對方都理解到，但都無講壞話，而洪永城都撐佢。咁其實佢兩個都算好來好去，發生咩事就唔知，但肯定無傳媒寫到咁跨張

Agger
洪唐兩個d新聞好煩 班fans又狗咬狗

話唐老急住想結婚先分手，
但又話佢揀個有米女星殺手
已經唔洗再討論落去啦
D報紙佬寫得出已